上帝可唔可以創造一套比《無限之戰》更加好睇嘅戲

好驚ENDGAME冇佢咁好睇

好唔好睇唔知
但票房一定屌打，坐底30億

未必得 聽聞有比卡超哥斯拉搶票房 而且套野冇賣點 分分鐘好似a2咁低票房過a1

死傻鳩依家係度扮哂死狗冇用架啦
等多兩個月，你地班柒頭等俾人笑啦
當初咁撚柒串，係度同我嘈嘈閉
講又唔撚聽

成班傻鳩又屈人DC9

呢個point好似係你回覆嗰條友講先

佢擺明睇住user name黎覆

推

係呀
不過你地咁肯定過30億咪同你地癲下囉

其實同公司嘅

Ironman1
美國隊長2
好睇過無限之戰

都唔知M撚日日吹奏嘅 《無限之戰》有咩咁好
套戲劇情去到一半突然完咗

連最基本嘅起承轉合都冇

焗鳩你睇埋下集

唔似我DC 《沙贊》嘻嘻哈哈又一套

票房咁低又唔荒有續集

真心成個系列我最鐘意ironman 2

《無限之路》

可惜今日講左計劃緊第二集